MC Jin歐陽靖女徒弟譚淇淇 賣弄身材博𢱑撈

疫下各行各業都大受影響，MC Jin歐陽靖女徒弟Kiki譚淇淇由Rapper轉型做KOL已四年，近月工作量與收入都大跌，全靠在港台做主持出份糧頂住，為在網上𢱑撈吸job，譚淇淇最近頻頻在社交網賣弄身材派福利，盡地一煲。公開話愛國的MC Jin近年進軍國際拍西片，有錢搵都唔帶契吓徒弟，真係唔啱囉！

今年30歲的譚淇淇Kiki出道已十年，個子不高但身材甚有睇頭的她，性感打扮已是家常便飯。

譚淇淇另一次入屋的演出，就是 15 年在毛記電視開台飾演女主播「𡁻海珠」。

十年前的譚淇淇已經自己寫歌自己Rap，還成為了MC Jin（歐陽靖）的徒弟，簽了MC Jin後，譚淇淇開始拍廣告、拍電影，更曾與師傅拍住上拍廣告。

譚淇淇Kiki曾經被傳媒封為「香港第一個女Rapper」，現在的她除了是Rapper，更是一位在IG坐擁近8萬粉絲的KOL，因為做Rapper收入太低有時連飯都開唔到，譚淇淇四年前轉型做KOL，全方位無定向拍片，無論音樂、時裝、潮流定吃喝玩樂，全部有殺錯冇放過，好景時為品牌出一個Post酬勞過萬元計，賺到笑，不過好景不常，近年受疫情影響，KOL亦嗌晒救命，譚淇淇要諗計自救。

身為當紅KOL，譚淇淇不時性感上陣為客戶賣廣告。

樣子甜美的譚淇淇，展示女人的原始武器。

譚淇淇表示自己大部份的followers，都喜歡看她的身材。

早年參加DJ比賽出道的譚淇淇，做過平面Model，30歲的她惟有靠賣弄身材𢱑撈，近月見譚淇淇在社交網不斷post性感照，出動女人的原始武器，低胸、露腰又露腿，把自己的激凸魔鬼身材表露無遺。做KOL就要吸引大眾，現在一街都是網紅，競爭激烈，已30歲的譚淇淇要突圍而出都唔容易，她曾公開表示自己的粉絲大部份都鍾意睇她的身材，所以譚淇淇會P圖幫自己「升 cup」，整到自己身材好好，並承認嘩眾取寵是很好的宣傳手段，希望可以做到老。

雖然譚淇淇生得唔高，但身材比例平均，一雙美腿亦好養眼。

好想奶佢棚牙

唔止賣弄身材，譚淇淇搞笑都好叻。

狂收變態邀請

譚淇淇笑言曾接過很多奇怪的工作，更自嘲是「變態佬的寵兒」，因為她成日收到一些變態的工作要求，譬如有人邀請她陪去韓國音樂節，去三日收十幾萬港紙。最變態是曾經有人聲稱找她拍一個高踭鞋廣告，但著過的鞋要畀返佢，傾落就知不是廣告，只是對方一個癖好。

譚淇淇表示經常有人問她是做甚麼，她都不懂得回答。因為網上、網下的東西也做，仍然有很多人不認識她，譚淇淇自5嘲有點四不像，就像周身刀，無把利。

咁多年都紅唔起就算啦

自稱是全能藝人，她是Youtuber、KOL、炸雞店老闆、主持、DJ、音樂人；除了幕前，也做幕後製作。現在連經理人都不需要，自己做自己經理人。

公開承認自己是雙性戀，她說青春期的時候就知道了，但很多人都覺得她不是，也沒有合適的女仔喜歡她。

10年因一首自家創作作品〈Facebook Lover〉而紅極一時，網上點擊率接近十多萬，媒體相繼報導，後獲MC Jin邀請，擔任其個唱「紅館見」嘉賓，並收歸為旗下首位女徒弟。師傅MC Jin由美國rap界彈起，之後紅到返香港發展，繼而北上參加綜藝節目，他不時標榜自己是中國人身份。唔止rap詞成日寫「我係中國人」，連言論行為都好愛國，在內地非常吃得開。近年MC Jin為搵錢穿梭中、美兩地，已甚少踏足香港，女徒弟譚淇淇也就自求多福。

幾錢

乜都做
算啦，佢個樣又唔係特別靚
係100毛未幾好

睇個款唔似搞rap

賣藝不賣身，請尊重女性！

好跟唔跟跟著MC Jin

而家係港台做下日常8點半幾好

著到咁都賣藝不賣身？ 係爭個價錢牌咋喎

想屌

做🐥

谷得咁辛苦

個樣係一般女嚟計係幾靚身材幾正
但如果講到想靠個樣搵食仲係有啲距離

成日都覺得佢好

幾搞笑

30歲了，要飲井水

依條女rap野真係唔好聽

30碎

師兄組織下先好d喎

全能即是咩都半桶水

睇過佢喺港台主持節目，
其實做得唔錯，無嘜悶場

拉
打手post

埋到街先有得飲

掛鼓

之前佢係咪幫豐澤rap

化妝好蝗

乳勢有時頗大 有時頗細

雞

點解可以化到咁有撈味

童夢變幻球

同意，同路人比咪算標青

其實冇波，根本係B cup㗎硬谷

好正

又唔靚又無乜波又無乜才能, 30歲快D搵條毒撚埋單喇..

訓係度
月入過十萬都無問題啦

佢暴光率真係唔夠
到睇到呢個post先識佢
其實幾靚

算罷啦佢

湯盈盈聲

原來係死老雞搵人埋單

撈味好重

都成30歲啦仲未上岸
咪扮o靚妹啦

冇乜波？
師兄食開 G 定 H CUP?

師兄. 佢得B咋. 唔好比佢呃到.

珍

原來佢係𡁻海珠

她曾公開表示自己的粉絲大部份都鍾意睇她的身材，所以譚淇淇會P圖幫自己「升 cup」
又係
b都學人賣奶？

唔講都唔知關mc jin 事 Btw 港台主持得幾好

你理解能力有待改善

明星黎講的確上唔到大台

其實佢都幾正

但係點解搵mc Jin 做佢師父

借黎搵食姐呢啲臭閪 識撚rap咩佢老味

首歌柒撚到仆街

呢個真

做返𡁻海珠應該會多d人識

這麼小的奶

谷得好勉強...

呢編文嘅文筆 好有90年代嘅味道
google一吓，果然來自銷量高報章

佢係咪食環廣告叫人唔好煲蠟果個？

佢做動腦Q主持唔錯

香港大師女主角

黃慘營？

屌得過

100毛血汗工廠黎

她曾公開表示自己的粉絲大部份都鍾意睇她的身材，所以譚淇淇會P圖幫自己「升 cup」，整到自己身材好好，並承認嘩眾取寵是很好的宣傳手段，希望可以做到老。

假架啲奶

呢條女吖嘛？第一次聽已經尷到傻

佢個廣告煩撚到閪

是但做個ig女神露下有幾萬個follower搵下食可能好行過做明星呢條路
仲會有班仔當佢神咁拜，依加高不成低不就仲衰

唔知有冇失身俾MC Jin

好似一年365日都係著背心短褲

係咪上次viutv, 呀旦個啪啪聲？

講自己破處

唔係好靚但幾可愛

之前有個報道講佢表態係黃

佢八半個港台持真係幾好 晚晚都有睇

後生少少既樂瞳咁lo 樣係唔差 但又未去到好靚 成日靠賣身材

Mc Jin其實為美國好似都唔算撈得掂
大陸紅左
走去拍mon hunt都係做啲可有可無既角色

上面d泳衣相
張張都用厚墊
再加用手臂頂一頂先有少少陰影

人哋真係大胸嗰d
著薄身的泳衣
都唔洗用對手頂/夾

波波姐

可以話佢係KOL, 係唔好當紅得唔得, 因為佢對28座大王無別.

心口畫陰影

隻電子雞未入行已經有佢fb我覺得佢好撚煩下

我識佢都係因為港台

早幾年已經出咗名啦

第一次睇
呢啲呼籲廣告強行加rap真係乜都死
寧願佢正正經經做返個呼籲算

係

最紅果陣係100毛

開頭做節目勁食螺絲
後來先好咗

無啦啦拉佢出嚟講
佢做緊rthk 主持，邊會話無job 呀

係囉, 正常做下主持都幾好

做咩冇做viutv
而家返去應該仲有得紅下

乜mc jin 最撚勁係露肉

Who?

老雞

唔算非常正 但非常好J
好似住你隔籬個陳師奶個女
次次𨋢口撞到都想即刻執佢一劑

RTHK 8點半都叫有個節目，有固定收入

算係自食其力啦

mc jin 都有徒弟

無錯，其實佢都係想增加收入保障自己姐

咁嘅樣

以前唔錯，愈搞愈衰

個心口

有一百毛又有Viu

睇頭幾張都知佢無C...
頂盡大B

篇嘢睇mc jin 算唔算幫佢倒米
佢同屋企人搞間餐廳好似執咗

我認為係b都冇

睇返佢以前做私影妹嗰陣就知佢有幾多斤兩啦
不過佢唔賣呢d, r返d主持job返黎做仲好啦

唔係話唔支持本土
但用廣東話RAP真係唔夾...
同埋聽人講話呢條女當年好有自信離開100毛想單飛
可惜結果撈唔起

A嘅話就點托都冇，目測應該32/33 B cup喇。女人心態見自己A就真係托嚟都無謂，就係見自己B cup兩個波仔先更加想俾盡力去谷多小小。

真正既 肥腫難分

lm

點睇？

睇過港台做主持
螢幕樣同ig相真係好唔同
但做直播反應應對都幾快

見到條女食美心仲夠膽post story就unfollow左

咁賣身果啲係唔係唔洗尊重？

要尊重嘅話，我問佢係咪做雞都好中性姐？

chicken?

半桶水都未必有
純粹每樣掂下
攞個名

淇淇牙....你...可摸耳做我女朋友呀👉🏻👈🏻

自己做自己經理人即係少job

蜜桃成熟時

目測得B 師兄咁肚餓

蘋果派錢嗰期做主持嗰個？

夾撚到咁先得少少波

佢ig 扮哂黃咁
但有次見佢po story 同黃百鳴，王晶合照
即刻unfollow 左

做mc jin嘅徒弟個個都含

有個乜撚嘢KT又係

自己就撈到風生水起

黑到仆街
p圖推白自己

sorry

咁多年都唔肯認首Facebook lover係抄人
條女算鳩數啦

原來youtube已經搵唔返首歌
成名作都要del
才女唔係自己作曲嘅咩
身有屎

唔可以話唔靚
但唔知點解個樣怪怪地
係眼距太闊？
兩隻眼有少少一高一低？
個鼻歪歪地？

總之就覺得有d怪

同埋點解講到佢冇咩撈
但係見佢ig成日post單人旅行相？
唔通....

佢好似係藍C 囡囡